想同勇武巴打拍拖

英雄 好正啊你地
可以carry我指導我 一齊進步 一齊為香港做野 個種感覺應該好正
識唔到

我都好想

上前線大叫 立即士氣大增

等到樓下有巴打應 我可以試下

有冇勇武巴pm我

留名

LIHKG全港最大的...

我愛勇武

G

A

GREAT!!!

我就係，認真

但我只會同勇武絲打一齊囉

好同意 如果搵到個一齊勇武既巴打

很抱歉，該玩家與你相差兩個段位

一齊罷工罷食罷買重好啦
唔係做英雄犧牲先有用有型GE

你咩位

唔好FF咁多
係前面大叫上前
最後換來嘅只有幾丁友
同一班有少少事就跑走嘅假勇武

叫過好多次

點知除罩個下

你去打電話搵岳義士啦

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

然後會生產左好多偽勇武

我都想
琴日見到三個火精靈企係我後面
我想撲過去

起下我底咪知

勇武絲打

甚至唔會有人

明明班狗都無推過來
淨係射左兩粒煙過來
班假勇武就即刻向後跑
仲要叫其他人快d跑
個下望返轉頭
嗰個畫面呢世都唔會忘記
真係心灰意冷

好鬼

記得721嗰陣喺煙霧入面成班唔退 個個都係乜都睇唔到但仲頂住 個感覺一世都唔會忘記

絲唔絲就自己判斷喇淨係知101過後重想留係前線既必先有死既覺悟。

好基本

美若天仙

呢d真係 仲細膽過我
滅火啦 淨係識跑

有j

亂世情侶 一定長久
我都愛你男朋友

同道中人呀
好支持好欣賞好愛慕亦都好佩服佢願意企咁前 但每次發夢都好驚佢有事

真
好proud of佢咁做 但有時佢唔俾我出留喺屋企等佢真係驚到瀨屎

次次上場，身邊另一半都係到求帶埋佢去，真係不了

我都想

係琴日我mon post驚到爆喊

我不停mon直播同埋佢share嘅location
最後佢話safe準備走就喊咗出嚟
即刻煮定飯等佢嚟食

有興趣,但你係咪勇武巴打先

排隊啦屌 我條龍長到去尖沙咀

今朝佢即刻過嚟搵我 然後喺我間房瞓到依家
睇嚟琴日真係太攰

上線啦！

咁基本班仆街都做唔撚到呀

單拖求認識+1 btw女仔唔好上太前啦

呢幾個月冇晒生活，話題離唔開運動，同平衡時空外嘅野都脫左節，如果唔嫌棄我冇話題講會好悶嘅話，真係想同勇武絲一齊。唔使講太多，明白自己陪住自己就夠。

我都想，可惜我係中絲，勇武年紀通常都好細唔岩我了

我都想 勇武巴打

你覺得差幾多年

自己見d勇武仔都係廿幾咁嘅樣

絲打是咪四五十老母年紀咁

我都想打比佢 氹佢瞓覺

三十有幾啦，又未到4-50咁誇嘅

勇武哥哥勁勇敢 我係女都暈了 救命

岳巴

你只要做好心理準備面對班狗 企上前線/前中位置就有機會遇到

交友討論區上線了

港豬樣

屌，檢舉

勇武巴好型

會唔會有人應你「我是勇武絲」咁on9呀？ 你呢條問題會曝光好多手足

假勇武害到好多手足被捕中彈

+1

又話手足唔是condom，但是當粒煙一黎 個個就好似有實彈飛黎咁款走

真正勇武精神嘅手足，已經被捕 淨低嘅都不成氣候⋯⋯ 希望可以做返d嘢救返手足出黎

點偷拍到d咁瘋狂嘅嘢？

最堅個批都是6月中到6月尾個批，晨早已經齊裝⋯ 由6月到依家所拉嘅人數裡面，大部份都是真勇武（唔排除有因為救人而被捕嘅）⋯ 但是去到依家？個個話自己勇武，但真正開波個陣，一粒催淚彈飛埋黎就雞飛狗走。 真心冇眼睇⋯

我核爆都唔割唔分化，但個人認為話識到人個d，根本就是「偽勇武」黎，真勇武全部是第一陣線 個個面對緊班狗，點可能聊到人？佢地連電話都冇得用，隨時下一秒d狗就撲埋去。邊好似班偽勇武咁得閒？

呢個都係一個問題，就係因為前線手足連電話都冇時間睇，所以掌握唔到戰況，搞到成日俾人包圍/錯過包圍時機。

可以推一推佢地用talkie，有見過手足用 咁哨兵可以幾時通知到所有前線

talkie咩嚟？

對講機
其實前面唔少人用 但係又唔夠廣泛咁

我覺得極罕見

喺前面邊有心機吹水 最多講幾句on9嘢有時間都問隔離左右同後面咩情況啦

同埋都唔明砰砰聲點樣傾到計同交換contact

我喺後面幫手傳物資都唔得閒吹水交換tg 更何況前線

你唔會，但你是咪可以確保冇人會？（純粹客觀角度咁問）

可能我串錯，我是想表達對講機 sor，自膠先

有冇功能更強嘅來佬嘢可以信號更廣泛？

早幾日發夢都見有人用

我冇叫佢哋應我喎
我只係話只搵勇武絲咋嘛

個情況就好似每次打大交都得一兩個人用咁

咁我自膠

推到勇武全用，全民皆兵 全民皆哨兵

手足休息下啦

亦要有人整合資訊

我都好想呀

此生非前線勇武巴不嫁

好想娶勇武巴
一齊玩屎眼